# TestTaskMySklad 
Предметная область
В модели предметной области имеются сущности (в скобках указаны обязательные атрибуты):
●	Товар (Артикул, Наименование, Цена последней закупки, Цена последней продажи).
●	Склад (Наименование). На складе может храниться несколько товаров.
Документы: 
●	Поступление (Номер, Склад, Список товаров). Заводится при поступлении товара. Содержит список товаров, их количество и закупочные цены. В документе указывается склад, на который поступают товары.
●	Продажа (Номер, Склад, Список товаров). Заводится при продаже товара. Содержит список товаров, их количество и цены продажи. В документе указывается склад, с которого списывают товары.
●	Перемещение (Номер, Склад1, Склад2, Список товаров). Заводится при перемещении товара между складами. Содержит список товаров и их количество. В документе указывается склад, с которого списывают товары и склад, на который они поступают.
Постановка задачи (backend)
Необходимо реализовать серверную часть приложения по учету товаров на складе. 
Приложение должно включать API для просмотра, создания, редактирования и удаления сущностей.
На вход приложению поступают документы: API включает операции импорта (создания) и просмотра документов.
На выходе имеется возможность сформировать отчеты:
●	Общий список товаров (артикул, наименование, цены закупки и продажи). В качестве опционального параметра может быть передан фильтр по имени товара.
●	Остатки товаров на складах (артикул, наименование, остаток по всем складам). В качестве опционального параметра может быть передан фильтр по складу.

API для работы с сущностями оперирует форматом JSON. 
Работу с документами также можно проводить в формате JSON, либо использовать другой человеко-читаемый формат (например CSV).
Формат выводимых отчетов на выбор: JSON, CSV, HTML (а можно и все три :) ).

Функциональные требования
●	Предусмотреть валидацию входных параметров. Программа не должна «упасть» на некорректных данных.
●	Выполнение любой операции должно возвращать результат — ОК либо сообщение/код ошибки.
Нефункциональные требования
●	Язык разработки: Java.
●	Стек: желательно использовать Java EE, но можно и Spring.
●	Для хранения данных использовать PostgreSQL / H2.
●	Сборка с помощью инструмента Maven без установки или настройки каких-либо дополнительных компонент.
●	Выполненное задание должно быть размещено в публичном репозитории на Github / Bitbucket.
●	Файл README должен содержать инструкцию по сборке, настройке, конфигурированию и развертыванию приложения (если необходимо).
Дополнительные возможности
К реализованному API можно составить небольшую документацию — список возможных команд с передаваемыми в них параметрами и возможными ответами на запрос. Файл с документацией может быть в формате Markdown, либо с использованием инструментов для документирования АПИ( API Blueprint, Swagger и подобные). 

Реализованный функционал желательно покрыть юнит-тестами и интеграционными тестами.
Постановка задачи (frontend) — опционально
Плюсом будет создание UI для серверного приложения.
Язык разработки и фреймворк: на ваш выбор.
Дизайн страницы (страниц): на ваш выбор.
Желательно наличие возможности аутентификации. 
